發覺窮人心態係下下想等樓價跌

窮人心態係咁 下下等樓價跌 又唔諗下點努力儲錢上樓

上到樓就一律係父幹 冇錯,好多係靠父幹,但我亦識唔少係公一份婆一份慢慢儲返黎,宜家開放左9按,兩個人每人儲25萬都上到車啦,唔該唔好日日怨天尤人,日日罵自己老豆老母廢,窮人唔好生仔,有冇諗過你自己都係條廢柴？父母唔係老馮俾首期你上車！

下下想樓價跌？講返d事實俾你聽,疫情影響土地供應 政府近呢一年賣地越黎越少 未來土地供應大跌 起樓人工費材料費又貴 仲未計無限qe 個個國家都狂印錢 樓價點跌啊？

宜家揸住層樓個班個個都經歷過03年沙士 知道最後都升返 而且大部份都供完冇壓力 點會平賣俾你

走資,移民潮？留意下近黎金管局係不停沽港元接熱錢,銀行利息越黎越低,證明市場大把熱錢,最後熱錢流一少部分入樓市都已經撐得起。

國安法？深圳樓價近一年升左差唔多5%, 宜家深圳新樓同香港非市區樓相差無幾,如果大6人有相同既錢點會唔考慮埋香港既樓？香港更加少地,香港發展商更加可靠

仲未計大陸借錢買樓係5厘息

點睇黎緊既栽員

裁員個班都唔係樓市參與者

樓市參與者係公務員,護士,工程師,銀行

呢d工種有冇裁員？

啲人成日覺得做樓奴，孭幾百萬債上身
但樓價唔跌的前提下，你供嘅本，將來賣番出去都收得番的 (都未計升值)
只有息，稅同管理費係收唔番的，但都平過租。

50萬點上車
我當樓價600萬
印花稅都18萬
未計雜費都80萬 入伙大把錢洗

月供兩萬幾 過壓測要6萬幾底薪
如果人工行佣金制分分鐘借唔足9成
到時要補差價就要變多一百幾十萬出黎

我供左100萬,當唔升,賣返出去都可以收返100萬

我交租100萬,租完個100萬1蚊都袋唔返落袋

樓主賣唔到樓係度發惡？

所以得返啲新樓有堆人買 2手少好多

你下下要地鐵上蓋,市區樓盤咁幫你唔到

睇送食飯,個個一開波買1000呎市區地鐵？個個都樓換樓架啦

google "bank job cut 2020"都大把press喎師兄

身邊無朋友有事，我做緊果間既公司生意只係跌5％，但今年少左勁多trip同entertainment fee, 慳左勁多錢，完全睇唔到點會cut人
而且疫情一耐，社會係識適應揾新機會復活，唔掂既自然會被西走，正所謂一雞死一雞鳴，大把人反而揾多左錢

仲有一點銀行call loan
銀行一經濟差就出還息不還本,根本銀行大把錢,點會call你loan

cut外國地區

炒個啲全部香港區wo ching
你啲風邊到收嚟
同埋知唔知樓價跌，供緊樓個啲要賠錢比銀行
唔賠就會負資產同破產
咁唔熟悉金融機構體系既你
呢篇文章不值一提，重作吧

咁你咪慢慢等樓價跌囉

600萬買到地鐵上蓋？

上車客先係市場最大demand
樓主係小學生？
Too naive

參與唔到嗰啲咪呻囉

唔知道每個買賣都要比tax 厘印 律師費？

呢條傻閪為鬧而鬧姐，乜柒都唔知

樓主有撚樓，得父母個層50年爛樓想賣去移民，點知大把有錢人賣豪宅移民脫唔到手

樓主完全智障 1d都唔知咩價位

50萬上到車？龍床盤啊？
基本上非專業人士或政府officer grade，冇父幹根本冇可能買到樓

兩個人有份穩定嘅工
一定可以買樓

先提係穩定

Sorry 已經有樓
不過你啲文完全唔清楚金融體系 睇唔過眼

依排連登多左好多買樓吹風post 大家睇路

呢個真 個個都要一下住市區 又要叫無錢 又唔肯樓換樓

樓主唔明白新一代人諗咩

啲人開始低欲望生活

唔似上一代人一定要有樓

你睇下而家嘅日本

仲依家入手買擺明接班移民撚火棒

On9公屋仔又露底
樓價跌賠錢比銀行
真係笑撚死人，你係連登講好啦，你係學校/公司講，會笑到你跳樓

睇完個cm之後就唔洗覆 根本樓豬唔撚識

身邊大把自己儲返黎 你廢就廢啦

炒既都係d可取代性高既工 即係冇專業資格嘅工種 （eg sales, office boy) 坦白講 呢班人有幾多真係會入市/入到市 就算你話醫生律師被人炒 呢班人都會好快搵到工 而呢班友先係樓市參與者

完全認同
pr公司啲人又無理由咩都唔知掛
帶埋on9風向

唔買都要租
結婚都要地方
支那狗要買樓轉移資產

剛需一直好強

以前就係 而家係睇你對香港有幾有信心 個個都話走 容乜易樓價跌到負資產

冇料咪買 大西北屯門三寶囉 300萬有啦 冇料又想買600萬 咁大諗頭

你智障多d 死公屋仔，樓價跌賠錢比銀行

你spin走我問題

so? 過三年都升返啦

sorry 我有一億添

你有撚樓咩賠錢比銀行啦傻鳩

人生嘅目標唔一定只係買樓、炒樓嘅

唔係低欲望 係低能力 冇能力買樓同有能力冇欲望去買係兩回事

樓主係AA打手

已FC

未到升反之前，銀行會要比你補跌既差價先
唔補會負資產同破產
先補錢 咁供緊樓既人仲有能力賠差價呢？
跌5% 都要補50萬wo
你就肯定唔知啦
窮唔緊要，無知先係最慘

好似首富賣嗰幢樓咁
首富：你班買家慢慢等出貨啦反正我啲貨就放得7788

下話你咪繼續ff囉

ching, 好多人都比2成首期以上，再供左一段時間
樓價要突然跌2成以上先會令啱啱買樓既人變負資產，而且變負資產唔等於要收樓。再加上早幾年要4成首期先買得，同埋呢幾年又升左，跟本大把人防守力好高唔會跌到變負資產。另外講賠錢果part, 唔通銀行借24個月月薪既p loan比你，然後見你銀行戶口無錢就即刻call你loan等你破產咩, 就算你失業佢都唔會call你，係等你無錢還先清你盤嫁咋麻。

條柒頭真係唔撚識架喎
樓主快快pin 佢果個回覆
「樓價跌賠錢比銀行」

屌你老母真係 我食緊早餐噴到一台都係

呢啲咁差既aa 我就唔會比生意佢做

走個班咪又係窮系後生仔十二港人個種

樓豬都係求尻其9up下，冇乜認真討論空間
50萬上到車就知佢9up啦

Nice ching

好低質嘅打飛機文

做咩啊？畀人捽爆？

佢識條撚咩死公屋仔露撚晒底
係咪業主，回覆好易睇
白痴仔

咪係 睇到50萬上車已經拉得

屯門置樂三寶300萬有找 冇錢唔好咁大諗頭

遲下升返就後悔點解平個時冇買
好似10年咁

點fc

想請教下邊度仲有三百萬嘅樓
除咗兇宅

唔幫你開單啊
咪sale
走啦

誠哥以前講既果句“自住無問題“真係金句“一直適用到而家

還息不還本已經睇得出銀行取態啦 唔洗同d公屋撚講咁多

邊度300萬樓
你講出黎

補跌嘅差價？

第一次聽要賠錢比銀行

公屋又贏 租租又贏

所以佢完全冇用不推文

佢一係AA狗(企街個種)
一係PR狗

Sorry
我窮到無諗過樓價關我事

絕對係真業主

呢d公屋撚冇料扮四條由佢ff囉 全部買樓都會破產好未 有冇開心d

樓豬:冇能力就收皮啦

公屋仔好嬲好嬲

on99

你係智障殘疾人士

已FC

嗯 我畀你發達 我唔發達

屯門三寶50萬上唔上到？

300萬樓就上到

屯門三寶

低過入息中位數就唔好諗買樓啦，冷靜D照下鏡，睇下自己個樣，同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦！世界好公平，如果人人都心想事成，會天下大亂。

樓主一定話兇宅

專業少少唱好個市都好啊
(雖然我都同意樓市冇乜可能再跌)
但宜家咁9up法，好難睇

2018 CCL唔係190咩？2021都黎

OP好內酸

建議買龍珠島

blame the victims

屯門「置樂三寶」 「2」字頭有交易

[url]分享一個在 香港屋網 見到的樓盤。 -
金獅花園 395萬
首期39萬
印花税8萬7
月供14,472
唔過50萬

樓主都係想sell人買金獅花園/荃灣中心 呢啲盤姐

好尷尬
冇人認同樓豬

屯門「置樂三寶」包括萬寶大廈、麗寶大廈及利寶大廈，由於入場銀碼較細，向來深得上車客歡心。美聯助理區域經理李進豪指，2月至今置樂三寶累積錄得7宗成交，惟造價屢創新低。

2月初受疫市影響，萬寶大廈錄得1宗創15個月新低的成交，萬寶大廈低層F室，實用面積263平方呎，以$313.8萬成交，實用呎價$11,932，樓價及呎價同樣創大廈2018年11月後15個月新低。不過，萬寶大廈3月成交價仍然徘徊低位，祥益地產表示，高層F室一個263平方呎單位，以$318萬沽出，呎價$12,091。

麗寶大廈3月亦錄得近1年新低的成交，中原分行經理曾慧敬指，麗寶大廈中層A室、實用面積239平方呎的開放式單位，業主於3月首天放盤，叫價$350萬，議價後減價$55萬，以$295萬沽出，平均實用呎價$12,343，樓價及呎價均創去年4月後新低，造價亦較主要銀行估價約$340萬低$45萬或13%。業主見新買家為後生女，洽購態度誠懇，反正減價後仍有獲利，亦希望盡快沽貨套現換樓，所以不介意以低價賣樓。

是撚但啦

你鍾意啦

重細咩

走去爭論有無能力

預左 香港窮系不嬲多 連登仔個個月入50k一到買樓就話冇錢 要殺死老豆老母 窮人唔好生仔

所以咪話佢無知囉
無知pr/aa
完全唔識吸引到有買樓能力既人
唔識寫出個selling point

lm

原來要sale 屯門

話個現實比樓主聽啦
新一代開始唔想買樓
接受現實啦

笑撚死 你買唔買樓關我撚事咩窮系

樓價跌要賠錢比銀行

樓呢家嘢唔睇就得，唔使咁關心樓市

原來佢sale 屯門

我有100萬
每月租一萬
可以租100個月
假設我要租50個月
用50萬去投資，
有50個月去將呢50萬發大佢，
買樓做唔到直接清左你大本營

下話 身邊大把買左樓 冇買既係冇能力唔係唔想買

有能力唔想買同冇能力買係兩回事

補乜差價

工程師

收緊皮了

支持你高追，而家千祈唔好買，嘉湖破頂時再入市睇其它樓

呢排冇客睇樓咩

肛需不衰

其他人窮唔緊要 你無知先慘
利申：港島業主 睇唔過眼你唔識野

咁你想點
窮人仲想樓價升咩on99
根本大問題就係樓價

巴打9up都做下功課啦

公私營房屋比例50/50，香港有3百幾萬醫生律師

仲要扮港島業主

剛剛買左樓 嘉湖2房525萬 自住 9按

你有咩投資可以發大佢啊 唔蝕哂都偷少啦

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

冇人叫你一開波買六百萬樓

投咩撚野資呀傻鳩
股票市場 散戶只是點心
最後咪又輸鳩晒
反而買左樓 腳踏實地 勤力返工
最後投資撚 同樓奴坐低計數
發覺原來輸樓價升幅 輸埋投資失利
人地就有車有樓 你仲係到賭緊錢
正一垃圾

50萬 發大佢

唔係話平買，已供完就唔平賣

如果認為半年後跌 20％，
個價值係百幾二百萬，

你走唔走？

最終係視乎持貨者預期，
戲院火燭末見到火，只係聞到煙時，
都係小人郁，當火光熊熊時就人踩人架喇，

而家時局變快好快，大家自己諗。

咁樓主能力如何 吓吓都講身邊既FD?

樓主置業咗幾耐

俾人笑死你補差價論啦港島業主

你無知先慘

利申：港島半山獨立屋業主 睇唔過眼你唔識野

冇錯
龍市唔怕
自住唔怕
買買買

笑死人 典型賭仔
你老母個閪皮就發大佢

400萬都有上車
兩人 壓測40k
首期438k

然後你地又話194尺 搵狗住

260呎，人唔笑狗都吠

cls公司
唔想做樓奴俾人話唔上進

何謂扮？

做咩要買樓？

咁鬼叫你窮咩 窮去排公屋啦

想住好啲租靚啲唔得一定要買垃圾？

呎價ok,但咁撚細住唔到人

唔好on9啦港島業主

比咁多人屌仲咁好氣，笑死

兩公婆靠9按先上到車
等睇燒碳
升市就覺得自己天材姐

你供一百萬唔駛息？你個牌點考番來？

你唔好扮傻咼，賠錢比銀行係你講嫁咼，宜家又笑鳩人無知

絲打

未計稅
裝修

D人覺得樓係股票咁買賣..

咁你咪做租租囉 冇能力買靚屋你咪做租租囉

你都on99窮人緊係望樓價跌嫁啦，而家個問題係個社會缺乏向上流動嘅機會丫嘛大佬。

邊個唔撚想做李嘉誠呀，得閒出街行下睇下幾多零售業收咗皮先啦。

慢慢strong hold啦
想水鳩人買都專業啲

你知唔知按揭利息宜家 h+1.5,前排h+1.3 低過通賬

零售業班窮系關我系事咩 又冇學歷又冇能力又想買樓 世界上人人成功就天下大亂啦

宜家仲有咩樓係唔過600
大西北定係唐樓

H係負所以免費? 答我喇， 你買6百萬樓供幾多利息，比左幾多稅？

其實兩公婆出黎做野, 搵緊中位數, 都夠曬能力買上車盤啦,
不過呢到係連登, 算啦廢事講太多喇

你買個陣話幾錢就幾錢，佢升都跌你都一樣供咁多
我明你講乜，但無人用會「補差價」黎形容負資產

有能力係一回事，2公婆揾月入中位數都有能力年年買隻勞帶既

係跌都跌二手樓先，市場上大把三十幾年屋苑，你接貨嘅話住多10年成50年，仲點搵人接貨？

多d租租唔好咩？ 講咁多冇咩用

答你老母系咩 自己上網 google啦 窮人連自己揾資料既能力都冇真係陰公

幾撚好笑，望下你自己等一個回覆再9up啦。呢邊屌完窮人唔上進搵多d錢，轉個撚頭話唔關你事

你開po把撚咩。再講根本肺炎引起嘅全球經濟問題都未浮面，到12月先再牙擦擦啦

吸緊樓價有下行風險
好大機會要補差價比銀行
所以d aa/pr公司急住搵人上車/接貨
呢個樓主aa打既文章實在係太無Selling point 同無知過頭，所以忍唔住要出聲
但佢完全唔接受意見

恒大就爆

長遠睇樓市會跌有咩問題?
淨係睇埋d咩本地土地供應

買港股前都要睇下世界經濟大環境啦

樓市宜家緊係唔跌啦
咁撚多人有錢炒樓
1年後，甚至3年後先返黎鞭屍喇

係補唔到先會做負資產
到底你地呢d aa有冇training?
有冇學少少金融知識？
唔係一開頭要背少少法律野既咩？

On9

呢句聽左好耐開po係俾上進而又有能力既窮人睇 唔係俾你呢種自甘墜落又冇能力的窮系睇

樓主想放樓走佬去外國 但自己開果個價又賣唔出

你折埋啦，知小小扮代表，仲講緊賠錢比銀行

你慳d 啦港島真業主

Let’s see January 2021

唔好笑9佢喇
呢個世界好多白卡佬

唔好不停屈人aa啦 港島真業主

你地係咪好驚無人接貨

下 乜港島真業主都望自己層樓跌？

真，宜家撳20萬出黎都要申請
仲要支幣數碼化
真係想睇邊個嚟接火棒推上去

重點係有得做89按 冇得做89按搵鬼同你買咩

業主係呢到唔係主流，所以講乜都唔岩聽，大家都係繼續圍爐屌點樣上唔到車，咁樣會受歡迎d

係你個儍西話供一百萬、賣出去可以收番一百萬乍，教識你咩叫利息乍，廢時你下次比個客寸你蠢

岩啊 又話連登個個月入50k 原黎係窮系集中地

咁係咪大西北就一定唔買得

不過香港都係冇得救㗎啦，走得好走

高J Tesla都有人話唔買係對唔住下一代架

真心 一個衣櫃都擺唔到 點住

我已經ready 好補差額既錢
我真係想警世其他人唔好呢個時間亂買樓
仲要買垃圾屯門

只可以話你眼光好撚短淺。身邊d fd拎咗某瑞士手錶代理，有行家都諗住離場唔玩，唔通你老細會同你講心事話你知咩。

讀多d書識多d人啦on9，打份工就以為自己好巴閉狗眼看人低。笑死人咩細蚊仔

係，點算？要借定錢賠比銀行

你咪撚on9啦宜家h係0.48

0.48+1.3=1.78咋
仲未計銀行回贈
實際年利率分分鐘低到1.7
前排h 0.3
通脹都係返到啦on99

鬼叫你窮咩

50萬上到車笑撚咗

房屋台大業主3zero比人踢爆左偷圖上來扮大袋

穿哂煲啦業主

而家借錢TU 更嚴
跟本借唔足

穿咩煲？
我講事實
你就穿煲 新進aa

人眼看狗低ok? 返去繼續做你既零售業啦

坐艇坐到發惡
又考唔到消防 只可靠幫政府做pr

利申：兩層

又係呢啲傻閪理論

咁你筆首期邊度嚟？ 天跌落嚟？

好啦，儲到首期，一定要投資買樓？唔可以用其他投資工具嘅回報交租？

樓主係咪呢排新盤班aa9
賣唔出要上連登r客?

銀行借錢係睇供款比率 供唔足係關樓齡/供款比率事 唔好咁on9 ok?

屌你你咁講納米樓都住得啦,2百幾萬都有

唔好扮業主啦 好柒啊

打份西工做到7.80歲啱㗎喇傻西。千其唔好好似我咁靠屋企養遊手好閑，努力啲供樓啦

咁就唔叫供一百萬收一百萬喇 仲未計幾十萬既稅,銀行回贈依家係勁低～
仲有關咩q通脹咩事，2年前通脹低過依家、依家樓價咪又低過2年前

其實真係有既，但又會嫌舊嫌遠，但好多人無嫌，照上左車，三年賺返一百幾十萬，又可以換大，
不過而家貴到咁，會唔會再升上去，真係無人知
幾年前巳經話貴到痴，一樣照升上去

可以啊 你乜撚投資咁巴閉

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

on9

呢啲只係你training 背既表面野
銀行仲會睇other factors, eg:economic growth trend ,unemployment rate

你用下個腦啦,理解下我講乜先啦,公屋仔

當個個都覺得會一路就係水尾
你睇d人有9按就衝晒入場換6,700萬樓就知
最後一水購買力都就完

弱智不解釋

樓價見頂往往係不知不覺間
等跌左3成4成d人先發現當初低價撈左既樓
原來係撈在半山腰
從此被蟹十年

見住仲有咁多人望跌 樓價就一定唔跌

如果你本身有樓住，儲左筆錢未必要買樓，但你無樓住就好難講，以前真係無乜投資工具係好得過買樓

不如你計下50萬上車既洗費

有啊

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

呢個post最少有八隻aa9

一隻算係中產

其他全部基層窮撚乞求人買樓既aa9

儍西，寸下你就住公屋
你話供一百萬賣樓可以收番一百萬，你解釋多一次點解喇、利息去左邊？裝修去左邊、稅又去左邊、仲有你d佣又去左邊

什麼是「負資產」?

所謂「負資產」，就是「資不抵債」的意思。當樓價回調時，但凡物業最新估值跌穿尚欠銀行貸款額，都出現所謂的「負資產」。

舉例，一個買家購入一層700萬元物業，向銀行承造六成按揭貸款，意味買家自己需支付四成首期，相當於280萬元，餘下的六成貸款額420萬元就向銀行借貸上會。如果期內樓價突然逆轉，物業最新估值跌至只有400萬元的話，因為當業主持有單位的價值，已跌穿尚欠銀行的420萬元金額，就是所謂的「資不抵債」。

屌鳩人冇問題 唔該你做吓功課先學人屌鳩人
乜鳩野補差價 你連負資產嘅定義都唔鳩知學人屌鳩人 笑撚大人個口

唔明有咩好笑
租樓有既機會成本點都係比買樓多
香港本來就係一個賭大細既地方
買左樓果種財務困身
講緊至少困你10年8年
當然父幹另計

幾年前好多人巳經係咁講，有人賣樓轉租，後悔到想死，我覺得自住就無計，要買，但投資就好難講

唔識唔緊要, 唔好伸個龜頭出黎比人笑啦
個客明明一直準時還錢, 點會call 佢loan 玩自己變壞賬

絕對認同，以前的話一定係買樓

但係今年已經係2047

唔買樓，都可以買地產股，疫情關係，地產股調整嘅幅度大過樓市好多，有大型地產商仲派倒6釐以上股息。

如果樓市再升，地產股一樣升。

如果只係做5按 買樓投資其實好on9
不過一講投資 個傻系樓主又貼篇潮文懶嫻笑咁

銀行承造6成按揭已經係幾耐以前既事？
而家好多地產商自己包埋9成半按揭
好多人都會覺得好抵用左
個班一定出事
佢地必須補差額唔係就負資產
你地係咪真係好急出貨？

股神出現

條友傻閪黎 乜鳩唔識沖出黎柒

真係呆撚左 近10年有幾可會聽到有人比人call Loan
就算比人強拍個d都根本唔關層樓事 跌個雞碎咁多又望人破產呀賠錢呀
個個響度望以為會好似03年咁做乜鳩

總知你唔幫隻aa9買樓

你就係弱智

樓價跌賠錢？咁樓價升銀行使唔使比返啲你
裁員既大部分中低層本身都未必有能力買樓，高層比你裁左一時間都唔會爆煲供唔到，你當人成世都揾唔返野做要老破
而家個壓測同批核門檻唔低，好多都已經有足夠防守力去頂住一段時間
究竟係邊個唔熟悉

但樓有個槓嘅係到，你比十萬買一百萬貨
股票就無，重有時好波動，要好有定力

不嬲都係無樓就想佢趺 有樓就想佢升 嫁LA

首先，係絲打 無龜頭
你個客準時還錢係無事，但上面係有人問緊比人炒個啲點算
再者，你講個客係咪表示你認左你地都係aa呢？

真
上面愈唔穩定
愈係放錢係香港

咁你係咪住公屋啊？公屋仔

你估而家重有可能出現03年個種情況？
得閒出街行下 唔好衝出黎柒啦真係

人地港島真業主黎

升既話銀行係唔會比反錢你
你敢肯定今次炒既無高層？
以我所知連機師都有人失業
你覺得會唔會唔爆煲？
你地真係害人不淺

5成按租係法例 大把人8/9按收租揾人供 政府唔會check銀行唔會理

我就住緊私樓而且咩依家唔夠人講就話人公屋仔就得架喇、小學生鬧交？
原來依家小學畢業就可以考agent 牌

比人炒咁關樓價跌賠錢比銀行咩事
根本你自己都講唔通啦下話？

突然間好慶幸自己有層自住

窮人永遠都係窮人
因為心態主宰左佢地嘅選擇

50萬你想買咩樓？

你講呼吸plan啊ma
稍為有d學識/常識都知呼吸plan唔係好嘢啦 邊有咁大隻蛤乸隨街跳 係得你呢d傻閪先覺得抵用咗
香港大撚把有錢人 唔係個個好似你咁撚窮閪又傻閪沖大頭要用呼吸plan

我無講過有03年既情況
但一定有一批人會捱唔住
供樓壓力都幾大 由其開頭個幾年
仲要撞啱嚟緊經濟下行
呢個係事實

你地開唔到單 好心急
人地接左貨死活你地完全唔會理會
真係睇唔過眼

但值唔值得先
比咗首期仲慘過扑嘢唔戴套
閒閒地講緊未來三十年人生唔可以有自己生活
唔可以有出錯既空間
到死嗰日先發現層樓帶唔走
然而自己已經錯過咗好好體驗人生既機會
幫銀行賺緊錢

點呀真業主 供樓既人防守力好強 通常預多一年錢 仲有前排跌少少 銀行即刻出還息不還本 淨係還息點樣供唔起 唔好再屈人aa啦 真係要搵客都唔會係窮西集中地啦

乜撚野？ 係銀行角度黎睇, 供緊樓既人仲唔係佢個客??
係你自己講樓價下跌, 供緊樓嗰d 要賠錢比銀行,
同比人炒冇錢供根本冇關係, 冇錢供既話, 層樓升定跌銀行都搞你架啦

你真心定假膠

人地明顯講緊係銀行角度"個客"即係業主啦
你呢啲女人真係自己知到柒左拗輸就揾啲細微細眼野針針針
真正小女人黎

實會跌，香港唔係美國比左關係法，啲物業邊值咁多錢

你地一時就話窮人多 一時話有錢人多
姐係點？
同埋其實有啲人唔係想用呼吸plan
係地產商包辦曬 如果另外再搵銀行 反而蝕息
咁啲人咪會用

估價高左 我加按又得 又可以套筆錢出黎 升左銀行真係俾返錢你wor

笑撚死我
跌左要補差價我以為係得我老豆老母先信嘅都市傳說黎

等睇年尾， 政府講左冇第3期保就業

我啊爺李嘉誠啦

我有個朋友 本身係上車客有預多左錢 點知佢有左bb
而家人地一家3口點算好呢？

雖然呢個係個別例子

8號起碼多700個國泰機師失業 仲未計engineering 等等

明顯係啦，而家鬥快賣樓

交通方便，是是但但都6-800百萬，講緊300呎左右喎

啲樓價高都唔合理 怪我唔努力配合？
係等架喇 等唔到我地嘅事 驚樓價真係跌左自己有損失？

aa又比人捽數，係慘既... aa好多都接受唔到暢旺既樓市一去不復返既事實，唯有個個煲熟施老闆d 金句欺騙自己樓市會大反彈

予其係forum帶風向，不如及早學d 新技能比自己有退路啦，無人會因為睇完一個forum post 彷然大悟去洗幾百萬架，醒吓啦，地產黃金時代已過去。

無意挑機，只想勸戒

所以就係講緊嚟緊經濟下行
銀行會搞人
你地仲呢個時候叫人接貨

出邊有錢人多 連登窮人多因為多後生仔

如果香港都唔稱定呢？

弱智

嘉湖都要500萬

你出街都有機會俾車車死 唔好出街

機師俾人炒係因為成個航空業都收晒皮
航班唔開冇工開 養住班機師托柒咩
有冇醫生律師工程師被人炒啊依家？
搵例子又搵撚錯 唔夠人講就話人aa狗

利申 aa狗正仆街

呢個係真事嚟

閱讀理解唔合格？
高層我講炒左都有返咁上下底(當然可能人地揾十幾廿皮都月光族啦，不過有幾多囉)
你就當人炒左就一世唔會再有收入
至於爆煲，咪個別多返十個八個理財不善既銀主盤，你覺得會跌返三五成樓價？

講呢啲

講到供樓唔洗息無call loan咁

加按要係一開頭買樓同銀行講明先做得
如果之後升左先加按手續好複雜
稅同雜費都唔平
唔好易為咁樣實賺

咁宜家真係低息喎

班友hea慣又以為自己著西裝就係專業人士

明明收入仲衰過保安但又要扮有錢

低學歷無能力轉工

咪由鳩得佢地慢慢妹囉

Aa9抵撚死呀

坐舖頭不事生產

社會寄生蟲

有幾複雜啊 唔洗一開始同銀行講明架喎 係俾律師費咋喎 你有冇買過樓架？

人哋好把炮㗎，又笑人窮撚又垃圾又盛咁

點知原來打工仔

個9up post上埋新聞

新樓先可以做呼吸plan姐係發展商二按？
但你睇邊間發展商只可以用呼吸plan咁好笑
講到好似迫鳩你咁
呢d建期根本就係無錢又要充 死要上車既戇鳩先會做
但話會比人追債真係笑撚左
銀行見你無錢重迫你還根本就殺雞取卵
下下追個個老破 銀行好撚得閒？
重有就算而家樓價跌5至10%根本都唔會有呢種情況發生

OK我當係真事，當樓價跌10個入面10個都準時供到樓但有5個補唔到你所謂嘅差價咁點？收返5個銀主盤然後銀行硬食嗰5個銀主盤嘅跌幅？
如果10個入面全部供得起銀行No Loss Secure剩賺利息

點解要咁樣搵自己笨？你供得起銀行得鳩行搞你，補乜鬼差價，公屋圈子傳說黎架呢啲唔好當真理，點醒你好過你出去俾人笑到面都黃

AA9

你點醒咗班租租，一陣就會比房屋台班業主屌

加按的做法，較常見於物業升值時，因現時估價高過買入時價格，重新申請按揭後，新批的按揭額理應可以提高。業主可以透過加按套現，提取新批貸款額多出部分，這樣便有更多現金周轉。

屌你 吹撚到港島業主都唔撚識
你做過加按未啊 傻閪
我個rm成鳩日問我洗唔洗加按 話依家息口低
邊撚到要同銀行講明先 講兩講就露晒底啦 港島業主

樓主一係就係d無客aa
翻工就拍蚊
收工咪上嚟開post希望有弱智會信佢
btw 宜家d aa真係無客到8-9點都企街派傳單

喂呀八婆唔好下下講唔過人話人aa狗啦
呢d野中學生都識啦 咁抬舉呀乜
點呀真業主 笑撚死人

住獨立屋考消防員

呎價略高加埋咁撚細住唔到人

我唔知咩係公屋圈子傳說
但呢件事係我買左樓之後 申請按揭個陣
銀行同我講
我只係照佢講完之後 當時有啲唔明，所以自己研究過

佢真係唔識架 唔好怪佢

你唔好9啦 過到供款比率就借俾你

你有無睇過樓
大西北廿年樓行十分鐘到西鐵站都要6球

你肯住40年樓齡 隔離鄰舍係鳳姐咪有4球幾囉
不過真係買唔會上到會囉

加按你估就咁就俾錢你咩，你要還錢㗎

都係個句
量力而為

考消隊隊長有咩問題？

笑人地窮人心態

點知輸得個十三個就係度喊苦喊忽

就算我係八婆 都係好心既八婆
唔會想開單 推人上懸崖

你慳d啦 港島真業主

so？原本600萬 升到1000萬 我加按200萬 供款仲少左喎

AA9自己一世都買唔起樓

但就要日日呃人買

精神分裂

真心50年個啲爛樓你斬一半價賣俾我都不了

又舊又爛又要整一大筆錢 買完都放唔返出手

樓主都有啲道理

開post貼樓契是常識吧

你full pay 樓契先係手
做按揭 個樓契係銀行到

你都識講窮人
佢地唔等跌又點買得起

但連登又好多吹緊經濟點差，樓價點跌
睇邊條路好

師兄你有間幾億嘅獨立屋都打份幾萬銀嘅工
你都好鐘意救火喎

你間屋係咩山？青山？青山係屯門㗎

貼銀行單差餉單囉

樓豬做地產狗黎講都做到幾出面
睇黎好耐冇開過單食緊穀種等揸兜

為理想有咩問題？我hku班同學仔好多去左做入境主任 海關督察 唔係個個鐘意做生意

諗諗下樓主今次講嘅有道理

真心咪害人啦
d龍床盤蟹潮都上緊黎
賣又唔係 租又唔掂

計下黎緊樓花居屋同私家盤
我真係恭喜你呀

上次老董8萬5
今次777 9按
有無咁啱呢？

港島業主喎
唔夠講就屈人aa，係喇aa要上連登呢個窮撚集中地吹風
利申窮撚

土地供應

新冠肺炎疫情之下，發展商放慢物業發展步伐，屋宇署最新公布的1月私人住宅，竟然出現「零動工」，為三年半以來首次；地政總署資料亦顯示，今年暫時未有涉及金額的補地價個案；加上近年改畫土地減少、新發展區入伙時間延遲等因素，都令未來住宅供應增添變數。

然而，另一邊廂，在本港人口持續增加以及低息環境下，住屋需求持續擴大，令未來房屋供應隨時出現斷層，市民更難「上車」。

屋宇署資料顯示，本港1月份並未有接獲任何上蓋建築工程動工通知，意味著私人住宅市場出現「零動工」。這與去年12月接獲8份通知、共涉及3,386伙相比，天差地別，這亦是2016年6月以來首次出現。

如果你本身供600萬樓時嘅月入接近還款能力上限，你嘅個人入息還款能力限制咗唔俾你加按。

師兄你三月仲開post 問緊比一成定兩成首期 同睇緊山山
咁快買到House啦 邊間House 做到九按呀

個個放盤走佬 你就水人去買

樓價唔跌前提邊個知？
$5百萬跌20%都1球夠你租5年

龍床盤

代理消息指，上述單位早前曾以265萬元沽出，呎價19,776元，呎價比屋苑早前錄得的二手成交略高，惟單位卻遭買家撻訂，目前再以約262萬元重新放售。

按麥明詩兄長於2019年7月以215.7萬元購入計，持貨僅逾1年，若以放售價262萬元成功沽出，未扣稅前帳面可獲利46.3萬元或21%。此外，他原本持有的另一中層面積相同開放式戶，同於去年7月以213.6萬元購入，但於去年底以內部轉讓至其父親名下。

吊你老母la我有樓都要吊鳩你，又出埋呢d pr post仲講買樓，而家唔撚興賣樓柒頭，仲用買樓來維穩，吊你老母la香港人冇撚晒夢想理想，只係為層樓，個個有代價，諗住維穩控制香港人，食撚屎la樓主

要上連登揾窮撚吹風接貨
吹唔吹大部分連登仔都買唔起架啦
新聞啲樓盤秒清都一定係水份做媒吹風

aa9要開飯

加擔保咪得

消防都可以話理想，入境同海關係咩理想？

下話 你唔好話我一時男一時女

但我亦識唔少係公一份婆一份慢慢儲返黎,宜家開放左9按,兩個人每人儲25萬都上到車啦

見到樓主叫人用柒婆呼吸plan就知咩事啦

大你老母，你估黃大仙啊，叫支那

9按唔代表係呼吸plan 發展商二按個種先係

50萬首期買到咩？
400萬樓比完首期 印花稅都唔夠買
定係下下買龍床盤

行出街睇下幾多盤割價急走移民
一環境下居然覺得香港樓仲有得升？
憑甚麼

地產佬比上面洗腦賣樓 佢又當真理咁講你知
上面教佢地笑鳩窮人 佢地咪跟住笑
全世界白痴都係買樓置富 弱智富豪越黎越多

樓主真係好柒
答唔到人就喺度發爛渣

德望班中產 走咗接近半班

估價800萬 開900萬 降到850萬 寫業主急放盤 急走移民 你係咪話呢d?

弱智都有錢過你 檢討下

你地識既aa9，佢地生活過成點？

供樓已經公一份婆一份，搵邊個擔保？

問埋d on9問題要我答？

利息去左邊？
我租出去唔係錢？自住當交租唔係錢？

裝修去左邊？
裝修左叫價出價都唔高返

税去左邊？
咁你租樓d錢又去左邊呀？

首先窮人唔應該用有無物業定義
其次未有物業既人想件貨跌係人之常情

2018年淡友 好多今日都變左業主

屈狗睇錯市多年，仲日日aa9 aa9，40歲痴老母住一世

問題係一國一制 香港的價價 等同大陸

d人成日覺得買匯豐on9
但股價唔跌既情況下，你買既本，將來股息都會收得返的

又唔係個個人都要
以死儲爛儲供成世樓做人生目標既

其實你小學畢業未？

貼咁多次都無人應你
自己打飛機

地產佬多數以為硬好先有樓
都唔知邊個弱智
近排經過利奧坊同海港城
希望班扮專業agent唔好痴埋黎

你自己拎你個FF 12M樓契同50k糧單打飛機囉

你咁有錢就貼比大家睇證明你做大業主幾成功啦

唔好又縮呀

劏房雞

Must be. 有咩理由要我接火棒先蝕

進修緊master

痴都唔痴你啦

若以喎ching
你若以1000萬元成功沽岀獲利幾倍添

上述單位早前曾以265萬元沽出，呎價19,776元

有位會員5年前笑柒嘉湖山莊摸頂, 今日輸到嘉湖都買唔起, 只可以日日咀炮

今日又到連登仔幻想樓爆

膠都費事比
你放大果d就係最大問題

21% 你要比ssd 比aa 重有一大抽野
你認真計下成本啦

拎2球幾出黎搞咁多野
搞手只求打個和？
拎兩球抽下新股好過啦
人地聞到味走佬你當人地執到寶

有隻柒頭比人踢爆貼假圖扮大袋

條柒頭日日上連登指導人買樓

大業主3zero

點樣踢爆法？有冇cap圖證據？

問題係呢排疫情 國安法 都有賺 你買匯豐都蝕哂啦

房屋台大業主3zero比人踢爆左偷圖上來扮大袋

咁叻就貼你老母個乞衣樓契同糧單上來證明你無吹水啦

又唔敢貼

例如咁？

大把啦
第一步唔肯買樓仔先一世上唔到。

咁你智商好大問題窩...

比人踢爆左

假圖都唔敢貼喇？

劏房雞扮大袋3zero

呢排樓市好活躍，我兩層舊樓都賣左，仲要高過估價
睇樓人好多，如果做到9成按好多人都出票，我做唔到所以少啲人出。

你聽佢9up 佢話自己港島真業主添 但又想樓價跌加按又唔識

係，踢爆左了

要quote就quote成段啦，正宗斷章取義
代理消息指，上述單位早前曾以265萬元沽出，呎價19,776元，呎價比屋苑早前錄得的二手成交略高，惟單位卻遭買家撻訂，目前再以約262萬元重新放售。

我純粹覺得原來真係有人無知到咁係好驚奇既事咋

你係度講贏所有人無意思
事實係點，香港前境係點
有腦既人自己心照啦
有錢有家庭仔女仲會留係香港買樓？

so 撻完咪再賣過 賺多個訂

真呀 出面大把有錢佬
不過唔係個個同你買姐

不過我唔支持人而加買樓。

你諗你囉

又屈我係aa

aa死全家

大業主3zero 個樓契同糧單永遠無影

繼續日日連登扮大袋

房屋台大業主3zero比人踢爆左偷圖上來扮大袋

Agent有幾多層樓都係agent
一樣比環頭經理指住個頭黎鬧
一樣比人吊老母

你地先係無知個個

呢期淡友興扮業主，以為好有說服力，點知chok兩野就露晒底吹水狗

咁快就變左冇營養既鬧交po

咁人地”賣又唔係 租又唔掂”個point咪冇錯囉
So你7咗

眾人皆醉我獨醒

個大業主3zero其實係aa9

房屋台大業主3zero比人踢爆左偷圖上來扮大袋

知你輸到精神分裂又失憶，幫緊你

係喎 未計個3年佢租出去個30-40萬

人窮就係緊諗呢啲
志不窮果啲放棄左係香港買樓好耐，香港樓價升定跌都唔關佢事得你地死搏難搏嘅要上心仲最後可能得間迷你蝸居

我自己做銀行都做左一段時間 小朋友 柒左咪潛水囉 無謂死撐啦

等睇大業主3zero張糧單同樓契

2015年輸到2020年，仲日日aa9 aa9
反省下自己點解咁失敗啦

反駁唔該俾返少少質素 你咁樣同小朋友嘈交有咩分別
仲話自己讀緊master

應該係Ching講得唔清楚
我諗Ching 講嘅唔係賠錢 而係樓價跌
銀行有可能會call loan
雖然銀行好少會咁做
但都有呢個風險

樓主係我病人 有輕度弱智 大家放過佢

全個房屋台最成功係大業主3zero

你肯貼你個樓契同糧單未？

又走數呀？

劏房雞

窮人係咩都唔準備
只想全世界閪陪佢一齊窮
撞到金融海嘯咪又係冇錢買

走數狗屈機男，$5000都捐唔起

佢話自己港島業主添

傻9

係啊

你最有錢

你張糧單同樓契呢？

今次唔好再比人踢爆係假圖喇

劏房雞

你用邊隻眼見到佢租得岀

你繼續鳩up一百次都無用
12M樓契同你同名已經掛勾

咁你用邊隻眼睇到佢買間屋返黎空左三年？用下腦唔該

等同大業主 = 3zero = 比人踢爆貼假圖扮大袋

你繼續吠，我今日撚夠屈狗了

其實我全部都有跟有據
我有曬網頁既解釋出埋嚟
句句都係事實
你地反而攻擊我啲既點覆就係叫我收皮同話我八婆同埋咩小女人個啲

你鍾意啦 同你up都曬氣

大業主又要拎條J出來上老母劏房閣仔打

自從比人踢爆左貼假圖扮大袋就變左早洩夫3zero

你鳩up我又唔入肉
你睇錯市多年都買唔起樓就入晒肉

裁親既都係垃圾 遲早攞綜緩啦

啱

然後佢地會走去做aa9

多d 人serve 你買樓

打起上來條街一定好壯觀

非黑即白？冇租岀就一定空哂3年？淨係租得岀1年唔得？
仲有，搵返篇報導都係租7000，租哂3年都係25萬，何來30幾40萬？
連登真係多數學家

唔入肉又成個電話都係cap圖link？

性幻想自己係大業主但比人踢爆就最撚入肉

唔計租都賺咁計埋租？

準備囉舊錢去英國住 你地加油 慢慢成世供層300幾呎既樓

大業主3zero會恥笑你去英國做乞衣

收皮啦樓主

有cap圖代表入肉？ 方便隨時撚屈狗，google都大把你d圖
你日日aa9 aa9咪仲入肉

bye

香港樓價離撚嗮低，你反而係笑俾人壓榨嘅平民，果然係香港人

何文田堆盤多到

why?因為你買唔到樓要我收皮？

係啊好入肉生活得好痛苦啊

你隻大業主最叻性幻想人做保安住公屋

你比人踢爆痴老母劏房當寶扮大業主就最光輝

話時話

樓契呢？

糧單呢？

咁你買左未？照你講買遲一炒都蝕呀

其實冇話離唔離譜 自由市場有人肯賣有人肯買個個就係合理價錢

😂

又loop 呢度呀

好多憤青廢淡

我有50萬，人工唔夠15k
買樓咁易你教我

現實生活失敗

連網上大業主夢都無埋

劏房雞3zero

房屋台大業主3zero比人踢爆左偷圖上來扮大袋

正常？一班財閥芝麻人瘋狂收地炒樓推高個價，逼香港星斗市民食，你同我講合理？你無撚野下話？

你中意啦 我去英國嘆世界
多謝你接我盤啊

買樓係易啊對我黎講 你？月入中位數又冇,有冇女肯同你買 世界總係要你呢d失敗者

It/tech based 工程仲好多單喎

又一憤青

賣得岀你先慢慢計啦

睇錯市多年 怒屌aa9

不願接受現實

最近無生意咩?

大家記住睇連登大業主3zero貼50k糧單同12m樓契

房屋台大業主3zero比人踢爆左偷圖上來扮大袋

你兩個鬥左幾多年

精神分裂

慢慢幫你個網上業主夢維權

房屋台大業主3zero比人踢爆左偷圖上來扮大袋

佢一味咀炮，我有圖有真相，單方面比我撚狗

左縮右縮都係無貨出

日日指導人買樓大業主3zero喎

12M樓契屈機男

你拎左一百萬首期出黎 再供一百萬 當樓唔升 只拎返二百萬

我拎左一百萬黎租 再將一百萬買晒tesla 剩賺四百萬
完勝

近十年樓市都係咁升緊係無call loan啦
依家就係樓市熊市呀ma

所以話早兩年，唔嫌遠上車，可能都代一球，而家上就真係好難講，係比林鄭plan推高

過時啦
依家係香港唔穩定
將d錢轉放番大陸

香港一日外資未走一日換到外幣都仲係穩過上面

樓主佢唔識野傻仔黎，我早排鋤一間業主2017買，我鋤到佢買入價加2萬佢都已經想賣。利息個part=佢租金，佢仲要輸tax同洗費。
根本非自住而加一定唔考慮投資港樓

傻西樓主而加6球買膠湖就得

升突左幾多
遲早嘔番出黎

離地到

升條毛，2017買個堆唔計洗費，樓價都已經就回到佢地買入價。2016買就有水位

咁呢個世界總有人用最貴嘅價錢買樓嘅

繼續水人接火棒啦aa狗

抵你過唔到視力測試

600萬升到1000萬
你真係發緊夢

你就真係發緊夢

土地供應減少起碼5-6年後先會對樓市有影響
到時咩股災疫情都過晒啦
晒氣

On9仔
加多十零廿萬已經有3房
近排4字尾成交都有唔少

廢柴係咁

弱智咩買匯豐
年頭買tesla依家賺左double都唔止啦

冇睇你其他point
但賣地少咗 就係為咗托樓價
一句疫情影響賣地 就講到將來都賣地少
根本冇得keep住少 唔係嘅話工程狗地盤佬等食屎

算吧啦，講多無謂，總之窮撚唔好結婚生仔就啱架啦

我由5000蚊賺到上市你點睇？

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

喺香港最好既投資就係買樓 條傻閪仲話用其他方法投資發大佢 話唔係賭仔都無人信

你真係好撚on9，怪唔知買唔起樓

你講得咁清楚，佢會面對唔到現實架

你供1球 免息

買黎自住，而家的確上到

賣都要比tax? 睇黎你真係無買過樓😂 律師貴5k ja wor

好易比人栽又冇應急plan既人邊忽有能力買樓

呢排啲post同香討濕尻藍閪同步
戇撚尻

銀行先裁得勁喎

你睇你地正係識話人on9
我買左啦 點買唔起？ 供到狗咁
多得你地aa唔少

有能力買靚屋，亦都買咗，但無能力買到咁貴都一定唔買屯門三百萬樓。

真係好想知道邊個先係無買過樓個個

樓主話你扮業主，貼差餉單出黎鞭柒樓主啦，唔好比佢咁得戚

樓主仲話我係on 9
又話我八婆
又叫我收皮
唔通就真係on9咩？

其實都幾on9 咩銀行要你補差價

你鍾意啦 港島真業主 八婆唔係我話你但你真係on9喎

真

黎緊呢個星期有起碼700個國泰機師比人炒啦啵

無樓等跌
有樓等升
好L正常

原本都冇出糧啦

咪又係你d同事

只係好多人唔肯接受現實
除非有極端情況，例如大亞灣/台山核電廠爆炸，否則香港樓價係唔會跌，最多只會放緩升幅，但係唔會跌。

目測樓主年紀仲細
too young too naive

on99

你覺得個700個人係唔係冇工返 即刻還唔起?
我呢d小冗員都有2年既供樓儲備
就算要賣樓都唔係割喉賣啦 師兄
你係咪打飛機打到 又冇應急plan個句睇唔到

香港未來樓市會似大陸 冇晒人買2手樓 樓價唔落但到冇人買

國泰個肥雞餐出名和味
最少賠一年糧
D員工可能都好想比佢炒

負皮 利申父幹

我覺得唔緊要 低慾望有低慾望既好
一世做租租 唔好咩

到底係你打飛機定我打飛機
唔好咁離地好無 事實係栽員潮即將來臨 市場亦唔係個個都有2年儲備 成個香港經濟環境都係差

600萬樓9按，一個月連管理費成＄24000；
9成按，頭10年供，有10000蚊以上係還緊息
但600萬樓，＄13000樓下已經租到
一個月差成萬呀大佬，個10000差價岩岩好就係買樓嘅息

買樓唯一贏嘅就係樓價升

我話妳聽我係買得樓既低下階層了
2年儲備都冇既 買樓 係抵撚死
跟本冇資格買樓 1係諗住炒樓 更加唔抵可憐

但18年買落到依家2年… 有升咩？ 無跌1成偷笑，
2018年660萬 －＞ 2020年600萬

當全世界都係最高位買樓咩
大把人跌一半都唔入肉包括我

接貨力極強 平少少都大把人買
去抽下一手樓就知

第5年後利息唔洗一皮啦
自住樓剩係裝修感覺都唔同啦

國安法後

連登仔繼續發移民夢

on9 樓價跌點睇都係有錢佬可以掃更多樓wo

發現樓豬好撚驚樓價跌

現實就係想放都放唔到臨尾撻q
算啦 其他樓唔同你拗 買唔起最多儲多幾年錢
但龍床盤呢啲on9產物做乜要死攬

絲，唔係反你其他嘢，純粹講你關於tax 厘印個回覆
上面位ching 係針對tax 呢個point
印花稅，即係打厘印，英文係stamp duty，唔係叫tax
stamp duty 同 tax 兩樣嘢嚟，唔係你都唔會打“tax 厘印”咁啦

香討撚

30歲儲到 50-100萬 唔係無可能
當然你要搵到另一半都咁生性啦

Aa有乜講唔出丫

買未？

搵到錢比地產商=上進
搵到錢去日本玩=無腦

租一手樓咪得
又計唔計埋你洗幾十萬裝修呀？

只係公墓員買得起樓咩 你老味

建議睇下新聞嘅

你就無糧出，係無左外勤sponsor渣

又洗唔洗計埋首置稅同埋aa狗佣？

600萬樓，加埋裝修純支出都50萬＋頭10年利息120萬＝170萬／$13000＝130
就係純支出呢到已經夠租租住同樣單位130個月，11年，仲未計租租d機會成本（170萬複利息3％＝11年＝235萬）
ps 計埋10年裝一次修 40萬 同 租租11年租金加幅抵銷

＝只要你600萬樓11年後值835萬以上就係買樓嬴，即係升40％，相反就係輸

條友就算真係買左樓
九成都係擺低舊錢由人同佢搞個啲
對啲運作真係識少少扮代表
跌完落地都要拿返渣沙

9成按真係好大風險
可以考慮儲錢買其他投資工具。。。

柒夠未 唔識計數學人計
利息果120萬會直接複息120年？
繼續租樓啦你數口咁好一定投資好過買樓

＊11年

我份工接觸唔少工程公司，好多大老闆紅底藍底都走緊

你有本事將50萬發大佢就唔駛係到諗啦

120同11都打錯
170萬梗係唔直接3％複息啦，呢個只係例子；
如果你每個月儲返13500蚊，年回報5％，11年都一樣係235萬

啲解釋你自己一知半解比人駁返你咪又照屈人aa
講事實

柒完唔好兜啦提左你先咁講
千計萬計就唔計通漲既
前排先問人做按揭

即係你覺得而家樓價好正常？

咁都叫兜 大家拎出黎討論者

ps 唔駛起我底啦，我個底就係0成本創業公司依家值過千萬買樓係選擇一種，要選擇就要事後做好準備同計好數，上黎發問都係為咗知多d

喂aa狗仆街死未？

冇客就勤力d出街跑數啦傻鳩

租樓d 人算唔算樓市參與者

其實過千萬無咩特別 唔洗咁自豪
我指出你條數個概念唔岩 你就話係例子
利息扣稅唔計 通漲唔計 剩係支持租租既數先計

仲接埋失業撚火捧

我發覺原來係無人得閒你隻假大業主

死乞衣劏房雞

弱智3zero比人踢爆貼假圖扮大袋

事實係aa9

識問一定係上黎連登問
過千萬公司老闆 你身邊冇rm cpa朋友咩 要上黎連登問

你都唔係討論 都唔係話我概念錯
「你只係晌到捉錯處」 我覺得回應你真係好浪費時間

你覺得我錯咪同埋你個d咩通漲落去囉，咁咪幫我補完條數囉，
定係你計完都反駁唔到我？

如果計埋通漲，又洗唔洗計埋加息呀？ 又洗唔洗計埋將來可能會有既資產增值稅，又洗唔洗計埋放樓時支出？ 又洗唔洗計埋大樓維修要俾既錢？

係呀，千計萬計，已經唔同你計樓價跌啦

連登仔 咩都要走極端 上連登問＝唔同身邊人傾？ 有無留意我已經無回個post？因為朋友已經幫我解決咗

晌連登，身家過億都唔值得自豪啦，何況我區區千萬
你覺得我會自豪 會唔會太睇少連登仔呀 定係你本身一千萬都無 晌到撐？

睇樓睇真係無問題

問題係抱住樓價跌自己就買到樓嘅心態睇跌嘅人

樓價大跌嘅話係代表香港已經不適宜人類居住

代表人人都寧願賤賣物業

到咁嘅一日嘅時候仲去買樓嘅人分分鐘命都無

現實係世界真係唔會停落嚟遷就你

一定係你去適應呢個殘酷嘅世界

靜啦aa狗
比心機去大圍站跑單啦

網上扮大袋教人買樓

現實做屎蟲乞求人幫佢買樓

自己成世都買唔起

但日日叫人買

精神分裂

仲想你死添撚屌

你呢d人助紂為虐
多數藍絲黎

係咪開始唔敢見朋友?

唔洗咁認真教人啦 到時佢地會明

睇左幾句
我都幾肯定樓主未買過樓

睇左幾句
我都幾肯定你係弱智殘疾人士

係驚比人知自己接火棒

係一齊黎笑下我

雖則你講真話
但呢度係連燈，9up下支爆樓爆咪算囉，又多正評

訓街慳錢
再唔係買架車周圍訓算啦

升左銀行回返比你？

但銀行call loan，好多人還唔起，好似仲大獲。
金管局仲搞緊還息不還本

淨係結婚唔生小朋友點解有買樓既必要？
利申：夠首期，但無咩意慾想買樓。

自住驚閪咩

你係咪唔洗住 定係一世痴屋企

買樓同結婚生仔都冇必然關係 個人選擇姐
我個人黎講 唔想住住下俾業主加租四圍搵屋搬 咁咪買

樓主唔係講緊9成？ 點解連登咁多傻仔

果然係條
憑實力輸錢
既柒頭

垃圾啦 我個個月低買高賣
預計每年投資賺15%最少
洗乜買樓lock住舊錢？
我只係唔買而唔係買唔到

點解你咁撚鍾意突個撚頭俾人屌
人地話8m樓8成按揭姐係6.4m 每期利息都係9k
問你6m樓借9成姐係5.4m 每期利息點樣計到10k以上
你數學唔係好撚勁嘅咩 咁簡單數學都唔撚識計
仲學人做過千萬公司老闆 傻閪

知唔知點解要比人九按？
遲下十按都有機

樓樓上講緊佢8球8成係多過6球9成
如果講用actual rate 嚟計，6球按9成每月利息大約8千；你要堅持用cap 計就大家都無計

另外第一期利息直接乘120=10年利息，我諗你借親都係term loan/revolving loan 之類，未借過instalment loan

純學術討論，no offence

過千萬係「估」值

咁留不多於12個月租金就ok

而家日本有咩問題？樓價近年破咗頂喎

新界兩房都買到啦

一世租租。或者未必長遠留係香港。

破頂，破左廿年既頂，同幾十年前仲差好遠

咩叫破咗廿年頂又同幾十年前差好遠？
仲有日本廿年前絕對唔係頂

廿年既頂好難理解?
比埋個網你睇下

廿年前係2000年
今年係2020年...

日本樓破頂可以係唔關日本事

日本置業嘅人小
係當商品賣比外人

係香港同大陸買起嘅

要入啱行業

廿年係我亂UP既數 ,日本樓8,90年代個頂仲有好遠

條傻閪公屋仔黎咋千萬

你真係堅on99
係到教精人地
呢度個個係股神，個個都買tesla 肯定跑贏大市
無佢地邊有人租樓
多謝都黎唔切啦

佢租得開心，我收租收得開心
雙贏

唔怪你。😂 賣樓要比tax?我第一次聽，你努力d儲錢啦

如果我係你 快d搵個窿埋佢， 衝出黎7

用日本一個國家同香港彈丸之地去比 本身已經戇鳩
日本有冇每日150個

我估佢講緊D:
不足200尺舊樓
仲要平過300萬 之餘 仲要有裝修連全屋家電(一樣都唔可以壞)

咁就差唔多50萬搞掂
***最好連個律師都係佢義工朋友, 除時49萬搞掂

咁既政治環境 買啦買啦

你唔係扮嫁咼
我講得2句你話幾句

你唔係扮嫁咼 我點樣講左幾句？

叫條友俾個供款表出黎討論囉 講就係呀？
8m樓8成按揭利息唔過萬我都想見識下

井底之蛙 有實錢入注ka 估？

以為有千萬就會自豪既傻仔

btw，講咗咁耐攻擊我嘅說話，肯傾我條數未呀？ 肯面對條數未呀？

自己上HKAB 網站quote 1M hibor
我用月中15號嚟計嗰位巴打，
7月quote 8月供 同埋 8月quote 9月供
1M hibor 分別係0.3297 同0.22857
佢7月drawdown，當佢5月申請，當時貴極都係H+1.4%，就當佢係H+1.4%

另外按保當佢收曬無折，137,600, 總貸款額6,537,600

第一期利息9,423.41
第二期利息8,853.63

你都係走先啦，我同你頂住

sorry 認真咗

唔想同你拗啲fact check 唔到嘅嘢

邊句令你覺得我認為有千萬就自豪？

條公屋仔未買過樓架啦
唔知而家利息幾低

結論樓主係供緊樓驚跌
想班人接貨推返高個市

樓下答左你啦 傻閪
有實錢入注估值過千萬老闆

條友傻閪黎 鳩up當秘笈

巴打，對住傻西鳩up下樓爆支爆咪得囉
認真就輸了

學到野

加埋管理費咪又係＞＄10000 反而係我之前無加管理費上去條數
都係無阻礙到個理論
11年後樓價升40％ ＝ 買樓贏，否則就係租樓贏

邊有講樓爆支爆？ 你被害妄想？

好撚柒
笑撚到我

其實有咩咁柒？ 如果我係100％岩，仲乜要討論？

未計供樓可以扣稅 同埋ML account抵消番部分利息

可以， 粉嶺

又唔駛講到龍床盤既
上車盤黎講, 兩公婆住, 細兩房, 生活同交通都算ok啦

中原唐欣怡說，屯門屬上車盤集中地，近期確診宗數回落，由月中起，睇樓量持續回升，帶動成交增加。其中，屯門市廣場2座低層A室，實用面積318平方呎，原叫價500萬元放盤，終減價40萬元，以460萬元易手，實用呎價約14,465元。唐欣怡續說，買家為上車客，因單位向東南，而且業主肯減價，故購入上址自用。

【疫市筍盤】首期不用50萬 上車客搶住買

又唔駛咁遠, 半市區都有啦

over 600 fail

恥笑人又唔好
p按同定息按咪要過萬囉
唔係人人都用h按既又

市場最主流嘅嘢唔做指標，唔通用最少人揀嘅做指標？
咁有人借財仔8%起跳添，咁用財仔嚟做指標全部業主都遲早跳樓啦

咁你都識講係主流，咁即係唔係絕對囉
居屋都唔比h按喇，咁係咪居屋全部非主流先?

居屋而家可以H按喇，update 吓啦

9成，咪害人啦。

秒速認錯，居屋係有mortgage link, 無H按

補充，我諗市場上面按緊嘅未補物業真係非主流，講緊應該佔唔到市場5%

另外上面唔係一路講緊買vs租私樓/已補居咩？無啦啦拉居屋落水做乜

一句 你咁7醒 贏硬既咪掃曬d樓佢囉 無人阻你

其實我都係路過吹兩句啫
因為上面講緊h按息唔過萬
但其實唔過萬只限h按

算啦 都唔知嘈乜 信升咪買 覺得會跌咪等 time will tell 唔明d人做咩係都要出黎7

佢可能用美聯計算機都計2.5厘

咁ML 減一半息你又唔計?

Hibor 真係keep到長期below 0.5%?
唔覺用cap計有咩問題

千萬市值
總之就租樓日日賺

黎緊長期低息

巴打你誤會左我

我係覆得唔好既，我見捽巴覆d傻西(唔係你，之前個推)，我就話捽巴咁認真做乜，對住佢地，是但9up下就支爆就樓爆咪得囉，計埋數咁認真

半山、跑馬地豪宅點解要減價兩成都賣唔出？
原來有錢人都唔係樓市參與者

息除本減
同埋黎緊起碼2-3年都係咁低息
食咗先講啦

美國唔加，香港加得幾多？

美國唔加息唔代表hibor唔加
睇睇historical 幾年有幾多%時間係below 0.5%?
用cap計預鬆d有咩問題
就算唔用cap 都唔係用今日既effective rate
今日有凍飲咪飲, 唔洗assume哂以後都有然後笑人

香討都有依個標題，
究竟係連登抄香討定係香討抄連登？

早幾年美國加息喎
如果你睇到加息週期前，below 0.5％好平常

你自己買樓預數預鬆d當然無問題，不過現實係一兩年內要用cap嘅機會好低

我另一個post都俾人抄左上香討

你自己有樓理人點諗姐，你好驚連登集到氣整跌個價咩。
咪係到反起比人睇自己係條無實力窮撚好唔好

香土班老人係咪腦退化，自己開post都唔識

息低係真 但係當供長年期
有compound effect
如果低成數首期eg.一成
一般利息負費都至少一百萬future value

我諗你識嘅 你噉叻
上面講嗰啲都係用簡單數學計出嚟啫

樓價唔跌的前提下

再講 知唔知低成數嘅利息費用係幾多

每十年睇，樓價跌過未？
我借十成買左層800萬嘅樓，利息為一萬頭，但如果租，要兩萬。